大部分朱古力來源大揭密

可可消耗量大於生產量，點解市面上仲有咁多朱古力啊金沙啊之類，發夢聽講原來係有個秘密來源，想知再講

講左死老母 唔講死老豆
自己諗下講唔講喇

支持唔好講 留返個老母出黎比人屌

咪撚懶神秘喇 係人都知金莎係天神既禮物啦

無睇朱古力掌門人咩，其實係精靈屎黎

樓主柒到

負皮我俾， ans榛子醬

秒

我一直以為係d呀婆 妹下妹下 妹出黎

樓主我係你就即刻捐翻入老母個閪度啦

震驚七百萬人

十二點前唔講死全家

屌你老母

人地用咗畢生嘅精力諗出嚟